新疆問題, 有冇人去埋清真寺宣傳？回教徒一定會送中國受審

引教徒發動聖戰

有冇人印英文傳單係清真寺門口派？